想問做銀行/asset man 買crypto 使唔使報compliance?

如題

推

唔好傻 梗係唔洗

哩啲firm specific嘅嘢上嚟問都幾戇鳩，就算我做嗰間唔使都唔代表你嗰間唔使申報，需要申報與否亦唔一定睇regulator點定可以firm自己code of conduct有定

明白 唔該晒

岩，樓主係on9

睇你做咩位姐
一間firm/行咁多Staff, 全部一樣待遇咩